\documentclass{article}
\usepackage{amsmath, amsfonts}
\usepackage{enumitem}

\title{Parte 2 - Representação Computacional}
%\date{}

\begin{document}
    \maketitle

    \begin{enumerate} \setcounter{enumi}{13}
        \item 
            \begin{enumerate}
                \item ``Inverta os valores diferentes da diagonal principal''
                    \subitem Para todos os casos
                        \[|V(G)|^2 - |V(G)| \in \Theta(|V(G)|^2)\]

                \item ``Adicione os complementos de cada aresta, remova os demais''
                    \subitem Essa analise eh mais chatinha....
                    \subitem Pior caso: $E(G) = \{\}$ (Adicionar todas as arestas)
                        \[|V(G)| \cdot (|V(G)| - 1)  \in \Theta(|V(G)|^2) \]

                    \subitem Melhor caso: $E(G) = \binom{|V(G)|}{2}$ (remover todas as arestas)
                        \[|V(G)| \in \Theta(|V(G)|)\]

                    \subitem Caso médio: (incompleto)  %$\frac{\binom{n}{2}}{2}$-regular (incompleto)
            \end{enumerate}

        \item \#

        \item
            \begin{enumerate}
                \item
                    \begin{enumerate}
                        \item \[i \cdot n^2 \]
                        \item \[an + e \cdot(i+a) \]
                    \end{enumerate}

                \item Seja $G$ um grafo. Calcule os valores de 
                    \begin{align*}
                        f(n, i, a) &= \frac{in^2 - an}{i+a} \\
                        g(e) &= e
                    \end{align*}
                    
                    \subitem $(f(n, i, a) > g(e) \ ? \ \text{matriz} :  \text{lista})$
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{document}

